直啪花生醬真係享受

食開直啪真係返唔到轉頭
出街食醬多,薄薄一浸花生醬到喉唔到肺

好多人話肥
唔好講話肥, 有得直啪花生醬短幾年命都制

我食哂呢隻, 無添加

雖然我唔係為左健康先食花生醬
健唔健康我都係照食

但都要平反一下
其實花生醬冇一般大眾睇得咁差
只要識揀冇加植物油同糖
>80%不飽和脂, 唔會升高壞膽固醇

熱量係高, 食得多一定容易肥
但對比起好多零食(芝士, 奶茶, cake)佢唔見得特別差

天然既花生醬好健康,相對黎講會貴D
你呢隻我之前買過黎食,勁好食

樓主個隻邊到有得買

非洲係派花生醬去解決兒童營養問題

百佳都有

呢隻算係性價比OK

我曾經係market place/citysuper 貨架踎過加加埋埋有一兩粒鍾
每樽花生醬拎上手睇過哂D ingredient list

貴野唔一定無添加
> $60, 玻璃樽個D 一樣有機會加D palm oil, 糖, 植物油同埋一D chem major 先識既化學野
貴可能只係貴在佢係進口貨, 或者有機, 但唔保証健康同好食

直啪Nutella 仲正。

識貨
文字上真係好難解釋到直啪個種滿足感

槳住個嘴既口感+罪惡感
一大湯匙已經係一碗飯既熱量

無試過 正係鍾意食奶粉

樓主識貨，我食開2 同 3

Meridian隻花生醬世界第一極香

落好撚多油架

但搽包嚟講，Nutella+花生醬都好正。
將啲包整到暖暖地，但唔好硬到多士咁，效果最佳。

直啪美祿華田粉又係正。

成日食skippy

花生醬真係百搭
仲有PB and J, 一邊面包搽花生醬，另一邊搽果jam夾埋
利用果Jam 既酸甜中和返花生醬既膩，好配合
香港唔興咁食但外國都算係一個著名頹食

仲有花生醬+香蕉三文治又係正到爆
好多練跑步既人都咁食

R.A.P

2 係 康惠 有得買
3 係HKAV mall

下次轉仲嚟得切

化學添加係冇咁好啫
食唔死人既

如果唔鍾意d油同花生分離
其實有添加個d仲啱
食

用黎搽方包搽厚少少已經好濟

花生醬好岩生酮撚食

轉啊轉啊屌
有邊種多花生粒 我想食到咁

點分離 即係有層油係面浸住？

口感差唔多
感該食唔到

自己剝兩粒花生🥜加落去

仲以為自己開post
呢排日日奶花生醬

烤杏仁醬都好好食

花生醬多士
香蕉
咖啡
perfect池嘅早餐

做gym撚恩物

屌,我都係花生醬愛好者
有時拎黎撈麵,撈飯
好好味

非洲花生仲靚過中國嗰啲

其實你咁中意花生醬 好應該自己煮 而唔係走去捱貴買人哋咩無添加 自己整一定無添加
利申 都係花生醬撚

有無直啪意粉醬同好

睇見就餓...

仲有花生醬+蘋果應該同pbj一樣 中和對方
花生醬+蕉三文治真係好撚正

邊度有得買？

琴日買左6到貨，好正

典煮？

3 識食，停唔到口

之前係尖沙咀Five guys
飲過杯peanut butter milkshake
好撚正

pic’s勁好食

係
有添加個D混和得好均勻

好高omega 6
仲有phytic acid 腸胃差唔食得

占醬多唔係pb and j 咩？

短幾年命都制又嚴重左

Youtube 有好多！我覺得大家可以試吓

夜晚肚餓會搽一pat花生醬落梳打餅度食

今朝整左花生醬grilled cheese，正撚到